如果呢單野係宜家係連登發生

如果呢件事係宜家既連登發生
應該大撚把毒撚岀黎
拜完再圍威喂一齊去m記食個晚餐